突發 太子有手足被打至昏迷

推

Push

112維園見

冇人性

tui

diu,又係咁，黑警幾時比清算

條脷都突出黎會唔會窒息

佢而家點 有冇人知

抬咗上狗車定點

又黎

認人

依家係邊？

有冇跟進

屌你老母畜聾

．

痴線

up

push

仲要打阿婆

推爆佢

推推推

推呀

Diu

痴撚線

推！有無人識

臉色都暗埋...

黑警有冇起碼殺左一千個手足

推到有識嘅人見到

軍政府

有冇人識！！！
快報平安！！！

話佢俾車撞到之後，啲狗打到佢暈咗，跟手帶咗上狗車

啊 死黑警

再推！！！

屌又黎

幫手call十字車

有無消息？

推到佢屋企人見到

推 認人

831

手足唔好有事

幫手推

Cls

救手足

Wtf

pusj

721
811
831
101

推啊屌

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

唇都黑哂

推 手足頂住

有冇俾恐怖分子拉

112 維園見～～～

恐怖分子

p

Tui

屌 好撚癲 慘到

消息話俾車撞完之後再被打至昏迷 最後送上狗車

屯門都好多人被包抄拉咗

又想點

頂撚住呀！！！

唉屌

黑警又殺人

救人

唔好又被自殺

甴近平

頂住呀

推吖

嬲完 大家要傳開出去

dllm, 快啲搵人check下佢去左邊

ｐｕｓｈ

死仆街星期六大家唔係唔出黎下話？

好似頸都斷左咁

手足

pish

112

推
認人呀

人渣

人權法變左制爪。。。

連拎少少野保護自己都唔敢

popo 已經去到打完人唔需要理由

唯一方法係示威都要擸架餐保護自己

佢地進化得太快 後台亦太硬 文攻唔入

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

淨係嬲無用架香港人

qg8

唉

推！！

112仲唔出黎？

11月2 維園

跌落去仲驚

有冇最新資料

唔可以消失

幫推！

撞

無人性嫁

突發 太子有手足被打至昏迷

突發 黑警發癲衝前打爆人個頭

【突發】恐怖分子公然綁架疑似美國公民

推！

黑警死全家

屌佢老母

個嘴發黑？

仆街有冇人識佢呀屌

痴撚線嫁?

點撚解比車撞

又打死人 仆街

推呀屌

屌

仆佢個街 班狗殺撚咗幾多人

又點撚樣呀死黑警

仲可以點做…

好嬲 但係聽日都要返工

Pish!

無問題呀，你咪捐錢囉

1031

反而唔會

無晒意識更加驚

下落點呀？

希望無事 認人呀

小朋友黎

留意到有種好嚴重既分化風氣出現而且唔止連登係咁

PUSH

黑警又打死人

幫推

丨

你既鑼鼓嚮一片
tg送舊年

咁多case
我想各位肯爆料既朋友家人應該衝去美領 開記者會 走佬

幾時先全民勇武？

推！！！救手足！！！

推！！！

推呀屌你老母

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

又射眼又打人
到底幾時到你地班狗死

愈多血愈多子彈

屌又係咁...多啲人知應該減低佢被消失嘅機會....

推 唔好被消失

係咪南亞手足

Diuu

有無人知LIVE見到比神獸KO完個隻係真狗定假狗???

認人先

你比人清算就會

警犬打完呀婆，之後貓哭老鼠俾個豬嘴佢帶？

....

推啊,有無人認得佢...

集氣 希望平安無事

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！一齊“揾香港錢、兌美國金“
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

屌你又打細路

推
有冇人識佢

ppp

認人啊 求人啊

屌佢老味死黑警

唔撚係掛 比車撞完唔call白車仲要打？

推。。。

旺角手足
小心私家車 貨車 七人車

推，希望救到。。。

打到面都腫哂

推，手足要吉人天相

有冇人識佢呀

推啊 救人啊

宜家點？

而家點？

救佢啊

（險）被撞到，即係無撞到啦
同埋係好心市民執雪糕筒，會好心執雪糕筒既又未必一定係手足，都有可能係仆街藍屍